冬天空氣離漫著浸浸屌閪既氣息

好想插入溫暖既閪肉

瀰

光輝歲月？

陣

我淨係聞到tg 既氣息

變態

你邊有屄屌啊A09
去街市同豬肉佬講要廿蚊玻璃肉返去屌算撚數啦

真，所以好多人7-8月出世

你叫g?

我feel到個閪入邊都有陣tg味散出嚟

互相取暖

睇錯左侵侵屌閪

FF味